有冇人記得全黑vans香港門市賣緊幾錢？

如題
Thanks

辣殺mk款

4xx

功夫鞋？

我知4xx呀但係想知係400幾多 附近又冇門市

係

Authentic？

冇記錯490

$420

同埋有冇人知old skool同authentic 著落個size係咪一樣 還是邊隻會鬆d

Old skool

下面個巴打話420

有興趣唔介意等咪上mltd買,折完未連運費250有找

上面個巴打話490

邊有咁平

咁你記唔記得authentic?

420係slip on

唔識喺外國網訂野

冇興趣所以唔記得 sorry

好似係一樣嘅 ，點解唔試下？

臨時臨急要覆個fd，好緊急

佢話$380，但個size比我平時著開既大一碼半，我old skool 37一隻手指位到，依加最接近我既得38.5，所以我諗緊香港門市買定照38.5，點算好

緊係返門市買

平成舊水喎如果香港480

大一碼半好大架啦 驚你唔啱著

你想平就買囉 驚你買完會後悔

絲打 依加心大心細，最衰就係唔記得香港門市確實賣幾錢

確實賣420 肯定

仲有就係我覺得authentic鬆過old skool

算啦 香港門市賣啦

巴打呢排入手authentic?

唔該曬巴打！

420既話咁香港買喇 貴40換fit size都值既

不過我有次行catalog發現平過門市10蚊，唔知係咪眼花

你37岩唔好買38.5，大好撚多你會後悔

收到巴打 唔該曬

唔覺得好似黑飯魚

Authentic 全黑未返貨阿

穿隻腳落去個窿好大 好易甩
鞋身又淺 加鞋墊都無用 行路會剔個腳踭出黎

幾廿蚊都要上黎問

窮撚都得罪你？

見到周圍都有得賣既

而家得旺角有炸 專門店都好難齊到碼

熟識vans